\documentclass[a4paper, 12pt]{article} % общий стиль документа
\usepackage{physsummer} % подключение пакета
\usepackage[margin = 2cm]{geometry} % настройка полей страницы
\pagestyle{empty} % стиль страниц, для корректной работы колонтитулов
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Микс}{8 класс}
\begin{document}
\libproblem{rayon}{2011-08-2}
\libproblem{rayon}{2005-08-5}
\libproblem{savchenko}{1.4.2}
\libproblem{other}{kikoin-kikoin-9-upr7-6}
\task{
	При какой начальной скорости поезд пройдет путь $1260\unit{м}$ в течении $60\unit{с}$, замедляя ход с
	ускорением $1{,}5\unit{м/с}^2$.
}

\task {Вектора $\vec{e_1}$ и $\vec{e_2}$ имеют в декартовом базисе координаты соответственно $(0;-1)$ и $(2;-2)$. Какие координаты будут иметь вектора $\vec{a}$, $\vec{b}$ и $\vec{c}$ в базисе  $\vec{e_1}, \vec{e_2}$, если их координаты в декартовом базисе $\vec{a} (-2;0)$, $\vec{b} (1;1)$ и $\vec{c} (-2;-1)$?}

\libproblem{city}{2015-08-2} 

\end{document}